整左隻迷你版腦魔BB

是咁的 腦魔BB就好多人都有啦
但可以掛袋又有幾多人有先
呢家呢個只係個樣版 到時會再執執D頭髮位
成隻野大概8Cm左右 到時個腦魔D果三條頭毛仲可以屈 任你搞

巴絲們有無興趣買返隻送畀人做聖誕禮物都好
預計十二月中前會出貨 但我想知有無人想要
唔洗落訂 純粹想知會唔會有人鐘意
咁到時會擇返個吉日 約大家出黎一次過交收既
一手交錢一手交貨 咁大家都安全D

留個名畀我知就得 到時我會再出Post 畀大家填一填電話

唔該晒多謝晒 細佬才疏學淺 有咩講得唔好 係度Sor個ry先

幾銀

咁樣衰既

果執頭髮....不了

留名支持巴打

會執返頭髮位 間廠整錯左 最終版會有三條

特登整到咁 得意D

幾錢

$40

Hi 阿彪
暫時得呢款 之後會睇下你地有無其他咩想要
例如杯呀 遮呀 都可以整 睇你地想要乜

有咩意見可以講低 我會改

好似唔好故意整到咁比較好
好老翻feel

柒撚到

可唔可以整靚d

留名支持

幾時賣

收到 我執執佢 到時會有成品圖畀大家睇

呢個始終係第一個樣版 廠方面我再同佢溝通下

無問題 睇黎大家都係想跟足返個Icon去整

如無意外十二月中前

巴打呢隻人手整架Bo

支持

現時黎睇我諗係個身形太肥 頭髮問題 同條脷既問題
我會修改返以上既問題 完美推出

頭髮方面 唔知你地會想係入面係鐵線可以畀你拗咩方向 定係普通一般腦魔果隻

同埋我原意係打算隻到個波咁諗住可愛D巴絲合用
但唔緊要 有咩做得唔好 我再執 多謝大家支持

我有個諗頭 入面裝雪豆 但係肥D既 你地又點睇

豆袋腦魔？ btw樣本圖隻腦魔對手太大

係...間廠話明明明明 到頭來整到咁 我諗我要親身上去 D大陸人好閪蠢

8Cm其實同365生日熊一樣大

Lm

我會綜合你地既意見 重新出發

我阿添係唔會認輸既

好想要

支持 第時買左會掛係背囊出街

多謝 問多小小 我見好多巴絲都覺得有野需要改
你覺得就咁已經好睇？

嘩屌好勁呀

渣車既可以掛係倒後鏡度

豆袋腦魔 ?
留名待買

LM 想要隻綠色

呢隻唔係 我想整 但想知你地反應點先

執完想要

留名

我再綜合一下意見
雪豆
頭髮
手太大
身形
條脷再斜D

雪豆既話個形或者會肥小小 你地點諗

留名待買

有意見可以加落去

等修正版出左再決定買唔買

當然啦

留名
如果整得靚都會幫襯支持下

lm

留名冇壞

留名想要，到時掛背囊
但如果有機會想再執靚啲個樣

等睇修正版本

想買

有意 幾錢

聽日件貨就到 到時掛落袋畀你睇睇個Size先

$40左右 始終唔識人 訂得又少 起版都起幾次 希望呢個價錢唔會太貴

已Confirm 修正版為 雪豆Ver.
上半身為正常棉花 下半身改為雪豆
盡量會跟返腦魔個形狀 但因改用雪豆 成品或會較肥 但手感一流
其他改動為頭髮 手部 條脷

有意

覺得冇左隻手會好d

Sure ? 聽多D人意見先 唔該你

正喎

媽媽我愛你個個好正

好靚呀喂

好！我見好多人都想要其他表情
咁我打算整一套六件 有六款腦魔 一整套賣 /
好似枝豆咁 入面塞三個唔同表情腦魔
想收集下你地意見 睇下最受歡迎邊幾個表情 或者鐘意一套六隻細細個 定鐘意枝豆Ver

唔該晒咁多位

其實係我自己想要

岩岩收工 一陣執執D圖寄畀廠

幾時出埋腦魔樣既袋

想要超級細隻版

你敢用 我就整個畀你

今次個樣唔掂wo

支持巴打
但用雪豆手感會唔會無咁好？棉花好似軟啲好揸手
頭髮如果想就咁三條線記得要整實啲
之前買其他巴打既腦魔會脫髮

之後留意返會有修正版

我要

Umm 雪豆呢方面好似好壞參半 我再聽多D你地意見先

頭髮方面唔洗擔心 我係用鐵線外面包住布 可以任你拗 一定唔會變禿伯

同埋巴打話要掛袋
係咪要有個有繩version比人掛袋用？
或者加個圈仔比人自己加繩？
就咁一個公仔可以點掛袋

修正版會有橡根繩 放心

want

整左個問卷 想知道三個問題 麻煩花三十秒填一填

幾時有得買
想要綠色個隻腦魔

支持下先

想要

十二月中

填填問卷唔該晒

填咗
好想要隻腦魔bb掛係袋

呢家得八個人填左咋 你地都唔想幾個人代表咁多人架 快D幫手填 你地既意見可以令腦魔變更好

添哥好感動

LiHkg真係好過高登

之前有人係高登一賣腦魔就成班柒頭打手走出嚟話咩侵權咩䁠錢

留名買兩隻

真係好感動 本身我都知我衰仔 諗住會好多人屌我
點知個個都撐我仲畀意見我 真係抵錫 高汁

要！

喂喂喂 多謝你先 預你架啦 到時唔見你 登報搵你返黎買

每個留言我都有睇架
記住幫我填一填問卷呀

掛係書包好似大隻左

可唔可以參考呢位巴打咁加啲聖誕元素
可以當聖誕禮物

填一填 腦魔更美妙

本身已經整左隻聖誕版腦魔 但比呢位巴打先拔頭籌
所以算啦 唔想整一樣既野 呢家仲有隻版係屋企

正呀
留名

8Cm其實唔大 同365日生日熊差唔多

好期待

同埋聖誕過左氣仲掛係個袋度就唔好睇

希望唔會令你失望

都係迷你版？

已填

40蚊唔洗就預我一隻啦

正常版 廢事同人撞 唔搞啦呢個

絲打係覺得好貴? 我參考過以前其他巴打既價錢 應該合理

我覺得比成本貴$20左右都係合理範圍內

因為起板都要錢 我要畫圖 親身上大陸同佢地傾 跟進Follow up
希望可以畀細佬賺小小食飯錢
保證最終成品會做得好好睇睇

多謝你

想要一隻

暫時收到27個巴絲意見
用棉花多過雪豆
頭髮用鐵線多過普通棉線
有手多過無手

記住投票支持你心目中最愛既腦魔一票呀

好多謝咁多位既支持 細佬一定做得好好睇睇

細佬會盡快整個修正版畀大家睇

留名等出買

繼續唔好停 推畀更多巴絲睇到
多謝LIHKG 唔係早洩又會Ban我

偽咪可以挂袋？

Sorly樓主 岩岩sd俾我fd睇然後佢話似⋯⋯

Any肥支持呀 等睇成品

頂死圖自膠

係 會有橡筋繩

笑死 真係好似

樓豬,接唔接受預訂呀

唔洗預訂wo傻豬 幫我填份問卷 到時出貨預埋你

整個form出黎比人留名同電話預訂有無得諗

修正完靚嘅要隻

唔洗 到時貨到先 實有你份 無走雞
我暫時預兩百隻先

Post多次份問卷先

如果你唔介意，我可以幫你睇下個設計圖

好呀 但未有Pm 畀唔到電話你
而且我未畫好圖 仲未返到屋企

巴打讀設計？

整靚啲我一定會買 加油
如果遲啲有杯就好

唔係，讀過美術

有架 搞完呢一波先

到時畀你過下目

希望幫倒你手

留名想買

杯我本身有D概念 成隻杯綠色 中間得隻腦魔眼同條脷 簡單

買

Thank you for support

我想要依隻多啲

巴打手工造 一百蚊隻都有人買

想要
睇埋最後執好係咩樣

巴打整得好靚

其實好簡單，用料一隻都唔洗10蚊
我睇左1次片就識，又安全又易玩

用拎登，連登
或者lihk有更新黎避開關鍵字

留明，等買

有冇片link

問卷已填
想要呀

巴打你有天份呀嘛

各位手足
宣傳果陣請用拎登，連登
或者lihk有更新黎避開關鍵字

你講緊過舊台果邊？

不要讓它沉

留名要一隻，支持下

正呀

留名。表示很想要

上google 打羊毛氈，就有好多教學
當你睇完佢點整個圓形出黎，你就知跟住點整

臨訓推一推

隻手做乜鳩

之後會改

返工無野做 輕輕一推

推

又係你呀 幫我推左幾次 真係好想要Wo你

幫推

無錯

有進一步進展 會第一時間上黎通知大家

想要隻細細隻嘅腦魔bb好耐

靠你啦

有性趣呀爸打

LM 出嘅話一定買

天璣鑑朱長勝 名已留

有興趣但品質唔掂

LM

幾時先有修正版睇呀 好期待

等阿添修正版啦

今日開OT返到屋企好夜 未畫修正圖畀廠 應承大家盡快

等睇修正版 依家個隻都幾醜樣下sorry

想買lm

留名先

問卷已填，留名待買

好柒 不過我鍾意

係 始終成品唔係一次就做得好 我會繼續努力！

各花入各眼 到時修正版唔好唔鐘意呀

覺得隻手怪怪地
不過大大力支持 等睇修正版

留名想買，賣左問卷喇
未買過腦魔公仔

推返上黎先

留名想要修正版

唔錯

收工又推一推

有性趣

得返個頭又幾棧鬼

比心樹

收到近一百個巴絲既意見
決定出兩款腦魔
一款較接近腦魔原形 用棉 行賤格路線
一款就比較短同圓小小 用雪豆 行可愛路線

想要，支持巴打

鑽研中

好想要！！

唉 D大陸人真係好蠢

我上次畀廠份製單 佢地無睇我寫既字 亂狗咁黎...

姐係修改版都柒埋？

唔係 I mean 本身果個
修正版製單 琴晚已寄出

記得留隻黎

你係咪舊時果個周杰倫女朋友 大陸妹？ 唔記得

幾時開始賣呀

支持巴打

兩個都要買

十二月中左右啦

[b]

大客仔

我都2個買曬

想要晒!!!!! 留名

聽日修正版應該有辦睇 好緊張

留名要！

留名幫襯

乜撚野大陸妹

我柒過周杰倫

留名

想要晒

巴打記住留隻綠色賤格版既腦魔比我
係咁幫你推post

呀係 記錯左 唔好意思巴打

得啦 唔知二百隻賣唔賣得晒

推返上黎

實買得曬啦

買啊

等成品圖
想送比朋友

等成品圖

仲未有修正版睇

留名等買

留名。待買

買得未

仲未有修改版睇

星期六日呀嘛 大陸廠放假

好緊張呀 好想睇

加油樓主 好想要

仲未有

巴打加油

等緊呀

有未

有未，預訂一隻賤格板

同大家報告個消息 我搵開果間廠 實在太On9
所以我搵左第二間廠搞 希望今個星期前畀到修正版大家睇 要你地等待真係唔好意思

等緊你啊巴打

左新右舊
唉 我屌佢老母呀真係 整撚左好多次啦 佢條脷都係唔撚聽我講 係要擺中間 隻手係唔撚整細隻D
搵左第二間廠整 可能會遲小小先畀到大家 唔好意思

唉屌佢老母 呢家屋企成十幾廿隻 唔岩規格既腦魔 攞黎畀貓玩算屌晒D大陸狗屎忽 錢又收左 做又做唔到

加油，等你

想睇唔啲規格腦魔大合照

一陣返去影畀你睇

好似中幅射咁

唔知係咪對得班異形腦魔多 愈望愈順眼

舊個隻仲得意啲

屌佢老母 整撚左成打啦 有D個頭髮成隻雷鬼咁 有D無頭髮 屌佢老母

我都覺得舊果隻正常啲

嬲嬲地畀撚晒隻貓玩算 激鳩氣

整靚d 40蚊係貴左d 但心頭好 值得買

我會架啦巴打 我努力緊 唔會咁易放棄

好可愛呀
可唔可以賣隻異形腦魔
比我主子玩

好撚搞笑

賣就唔洗啦又唔係多錢 咁肉酸我都唔好意思收你錢 如果你地有岩既話 我攞六隻出黎送畀你地
到時正式版出左幫襯下就Ok啦
Email電話畀我 最快果六個就送畀你地
今個星期搵日約係深水埗站交收

會有專人聯絡你地
yipwingtim.lihkg@gmail.com

如果你地有岩既話 我攞六隻出黎送畀你地
但要附上主人照一張證明係畀主人玩
Email電話畀我 最快果六個就送畀你地
今個星期搵日約係深水埗站交收

會有專人聯絡你地
yipwingtim.lihkg@gmail.com

幾時有得買呀

唔好意思呀 因為間廠出左意外 呢家轉第間廠 聖誕前啦

好cute呀 好想快d買隻扣住佢出街

條脷車果條黑線好un眼
無得用紅線咩

邊條黑線 條脷果條應該紅線黎

好得意

幾好 支持

掛出街
人地掛車牌
我地變毒撚牌

我想要大隻個啲

留名要

開左大圖睇係紅色sorry
之前就咁細圖睇以為黑

幾時有得買

啊叔，比狗玩得唔得

點會唔得呀 到時出左Call齊人幫襯下細佬

希望聖誕前啦

lmlmlmlm買！

樓主好無耐見 估唔到生左埋異種腦魔出黎 繼續支持

雪豆個樣辦起好左啦 今次好滿意好得意

圖

之後正式條白繩會轉返其他色

同埋頭髮都會再幼一個碼

巴打好用心啊
越來越期待

幾時出

一鍵留名

好搞笑呀

好得意呀

巴打好有心機整 問卷已填，兩個款各要一隻，好期待

條繩可唔可以轉做黑色有彈性嗰種？嗰種好似襟玩啲

綠帽果隻好得意好想要
外國巴想知幾時有得訂 有就每樣都要兩隻

留名想買細粹版

等等等

收到意見 條繩會用 綠色彈力繩 襯落腦魔隻色度好Match 我早幾日寄左上廠 好快就出貨

唔洗訂架 一手交錢一手交貨 咁對大家都好啲
你人在外國 可以入數畀我再寄畀你都無問題
但等到時出貨 我會開個Tlg

正

叔叔不行鳥

Lmlm

想買 幾時有貨

我想要隻畢業帽腦魔bb

連廣告都建議樓主做年宵

想買細粒 好得意

睇下有無多幾個巴打想要 整畀你地都無問題

有諗過 不過算啦廢事啲廢中廢老見到咁得意又買返去

lm待買

主人一陣再睇

添叔開左個TLG For 腦魔 有咩更新事宜 會立即馬上第一時間通知大家 順便想收集一下大家既意見 有幾多人想要之類

@yipwingtim_nomore

唔好意思 入呢個先岩

死link?

啱呀
到時一街都係

留名 要4隻

LM
想要哩隻—>

留名 我想要兩隻

等緊你

巴打死左link

巴打有冇新link?

入咗但講唔到野

入都入唔到

唔好意思 新Link